點解香港人咁中意將著得好睇既人標籤為MK

人地著得柒又話人地死毒撚 著得型又話人地MK

總之點都搵到位標籤你

毒撚最叻就係葡萄
我唔着潮牌冇留陰都成日比啲毒撚話我MK

咪就係

我男朋友著全黑色既衣著，留中長頭髮都可以比到我啲朋友話佢MK